連登翻車幾千次 悔心無意義 推敲百萬次 分析微細意思

成日互插對方推敲 太 無知